算把啦潘太，佳仔假假地都係你半個女婿，你原諒佢當無事發生啦，以後當佢半邊仔叫佢好好孝順你

潘太失去了一切......

冇咗個女 多返個仔

仲有粒墨送比佢

仲送間大屋，全港養你地一家，有皇軍保護，點諗都有數

支持大和解。

最新消息

限每個月佳仔比8000蚊家用 為時10年 庭外和解算啦

大愛左膠

其實找到個孫真老豆沒?
派完帽中出埋又唔駛負責

或者呢個先係真半個女婿，佳仔先係後補

陳同佳去自首，潘曉穎都唔會返來。
潘太應該臨崖勒馬，別讓佳仔送頭，否則連半邊仔都冇埋

何不殺左你其中一個屋企人再做你屋企人？

可唔可以庫房出

潘富城

少左個孫又點計先

第二時佳哥第一個親生仔改姓潘得唔得

唔得

點解唔試下調解，調解省時、收費廉宜、而且保密

一家人邊有隔夜仇

唔好咁啦，保證個仔都一定有粒墨證明親生，ok?

老衲比民主黨更加民主黨

冤冤相報何時了
冤家宜解不宜結
退一步海闊天空，忍一時風平浪靜
看破放下自在

同潘太生

潘太同佳仔做愛生返個

比佢入門一齊住安全屋咪算，有政府養，安享晚年

抵

潘太同陳同佳有無做過愛?

陳同佳證實了這一消息.....

打和

鄭月娥證實了這消息

諗諗下覺得呢個諗法都幾好

張建宗都話要向前看

佳仔的藉口令專家無言

佳仔近得牧師多信咗教啦，聖公會仲唔叫潘太原諒佳仔

大和解萬歲

生個個係女黎
即係生完女仲要等個女大再生個孫
咁撚大工程

利申 中衲

總之暴力就反對

係兩個女婿，派帽嗰個未計

潘太有無打算同陳同佳老豆扑一次野 平返條數

你教到個女派帽 可能隊埋佢老母添

台灣殺人係判死刑呀

國際特赦組織應該出聲明反對佳仔去台灣受死啦，俾機會佳仔喺香港重新做人啦

性公會大把弟兄姊妹接受一個改過嘅人！
阿們

佳仔應該搵返民建聯幫手
解決問題
一人一次 打個和la

潘生可以證實消息......

冇左個女，多左個孝順仔

點解姓潘
佢個女嚟，係唔係都唔跟自己姓

釋懷算啦

0.5大d定1大d?

佳哥只係半係仔，過一粒你全姓潘，係咪有so先？

佳仔發現了法律漏洞

人地佳仔已經好內疚
係咪要迫死人之安樂

生番個仔補番佢

有人幫佢屋企傳宗接代
潘太執到啦

佢都算半個女婿 咁搞大佢個女果條謎之粉皮叫咩呀

中衲

潘太：笑衲

屈佳仔冥婚算啦

帶潘太去台灣玩 考順仔

onL9，殺女仇人當親人？

要得到我嘅愛 首先要俾家用

浩鳴的鳩噏讓佳仔無語

毛澤東殺撚左咁多中國人咪一樣當佢神咁拜

潘太幾時出黎同牙佳道歉？
得閑無野做殺下你個女姐
咁都唔俾？
做人咁小氣？
牙佳都say左sorry啦
打個和啦

NoNoNo
咁一係你就改埋大粒墨姓潘

仇恨只會產生更多仇恨，放低啦

仲有得拎大愛光環添!

收留佳仔加送牧師男寵一個

屌你老母生過個可能仲快過佳仔自首

Be water,唔好戀戰

潘太唔好激嬲共產黨喇，佳仔坐成世你個女都唔會返手

BLM
佳仔粒墨黑色ga

再尋釁滋事共產黨捉你返去生女生到收經都得呀

老衲

已脫

互相包容

無咗粒孫

原本無仔送終，而家有了，賺咗啦

若果幾十年後我地下一代睇到呢個post既archive 唔知道來龍去脈 真心認為果陣香港人撐個大粒墨殺人逃犯 會點樣？大家開玩笑要有個譜 我地都有份創造歷史

兩個都係半邊仔

下

人命黎喎

潘太除咗佳仔，之外唔係仲有一個派帽女婿？

夾埋咪

α世界線: 潘曉穎死左, 引發蝴蝶效應, 世界各地革命+武肺, 人類推翻老共
β世界線: 潘曉穎冇死到, 個孫反正都有一半係佳仔粒精, 不過冇香港人開始革命, 老共買起埋CERN, 發明左時光機, 人類都係玩完

打和啦 super!

潘狗每個月畀8000求佳哥去台灣就差唔多

潘太間接害死咁多人
仍然一句道歉／唔好意思都冇
如果人死人賤人地的事就係佢的忠旨

佢個女死關人鬼事
要怪就怪自己唔識教女

但佢個女俾左頂綠帽佳仔戴喎
中国傳統都要捉個女人去浸豬籠，係唔係都要死
依家死係自己人手上，做外母嘅應該都幾安慰

生左個仔仲大粒墨

真

要團結

大愛師

要正能量

叫佳仔做牛做馬，唔聽話就.....

係喎，搵大波驊做調解啦

冤冤相報何時了

日日嘈撚住晒，做戲咁做

屌9佳仔係佢而家唯一精神支柱
好難想像佳仔真係執左台灣佢點算

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

個女都得返半邊

唔爭氣笑左

粒墨換

算啦我做佢個孫啦

咁聽落又啱喎

其實陳生去台灣仲有個方法，學12個香港人做法，只要先打通蝗國唔好阻住，去到台灣唔收你都唔得。

時代改變一切

順便受權電影公司真人真事改編電影劇本賺返筆

肯定平過一間安全屋一年租金+人力

Super

一係過繼la
潘同佳

Push